\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[top=2cm, bottom=2cm, left=2cm,right=2cm]{geometry}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[french]{babel}

\begin{document}
\begin{center}
	{\large\textbf{Aide-mémoire pour \texttt{sed}}}\\
	{\scriptsize Distribué sous licence CC-By-SA 4.0 ou ultérieure}
\end{center}

\begin{tabular}{m{.2\textwidth}m{.7\textwidth}}
\toprule
\textbf{Commande} & \textbf{Action} \\ \midrule
\multicolumn{2}{c}{\textbf{Options d'entrée}} \\ 
\verb|-e <script>| & Exécuter <script>\\
\verb|-f <file>| & Exécuter le script contenu dans <file>\\
\verb|-n| & Mode silencieux \\
\verb|-r| & Active la substitution et la translittération avec des regexp\\
\hline \end{tabular}
\end{document}
